召集dyson吸塵機用家

考慮緊好冇買部v8 slim
前排行過蘇x 見折完30xx 好似幾抵
拎上手比起其他款輕身 感覺都幾啱家母用

其實DYSON個風筒同埋吸塵機基本上都冇乜投訴
佢個風扇就好壞參半 我自己都覺得普通

利申: 屋企3樣都有 基本上3樣都滿意.

買啦 記得連吸床頭
v8真係勁輕同埋日常用都夠吸力，無咩根本唔需要用到absolute

好用？又輕身又夠力

max吸床實際可以用到幾耐？

十零分鐘掛
無特別計，吸到兩張1.5人床左右

百老匯 dyson v8 fluffy $2680買唔買好

有無人比較過v8 slim個迷你電動渦輪吸頭 (吸床用)?
我見佢同v8, v11唔同, 啲毛疏啲
唔知影響大唔大

巴打我都考慮緊，但睇之前啲post 好似話v8舊電可能兩三年就打柴，諗緊定係直上v11算

咁平好吸引
但家母拎唔到太重平都無用

V8 slim 官網3480, dbs信用卡回贈700
有無考慮slim?
不過都係我上面個問題，d頭係同v8 v11唔同

我都驚太重家母拎唔到 但對比其他吸塵機dyson算輕

拎過正負零上手都輕
不過冇吸床個頭就不了

正負零用咗兩年感覺上麻麻哋⋯個碌好易癡頭髮⋯好難抆出嚟⋯而且係地板推動嗰陣時，都幾嘈下⋯吸力一般，而家諗緊買v8 slim/v11

岩岩睇 百老匯同豐澤都賣緊3062 入唔入手好

水貨V11標價3400-3500,買唔買得過？

v10先3400
仲買v8把撚

咪扭屎忽啦
直接買v11

輕得幾多
仲要開最勁 佢粒電唔耐玩
V10 v11 設計清塵都簡單d

v8用左4年 壞電 轉 v8 slim

輕左 細聲左 吸力一樣

輕係好重要

有送吸床頭 但唔係v8 原本個隻咁勁 , 似v6 個隻

v10 同 v8既吸力已經差好遠
而家上price睇細舖買v10啦 , 都唔貴
要買有吸塵暪既頭

咪係，嘥氣
就算用開v10 都值得買v11，我純粹係見到多咗個LED 芒可以顯示電量方便好多，感覺良好啲，就買埋
仲有多咗自動感應你吸緊嘅表面而自動調整給力

V11 都出咗喇喎
你會唔會今日買部iPhone 8 先

用緊v11 覺得個real time timer係幾正
唔知佢個timer準唔準（未試過用哂啲電）
心入有個底知道剩餘時間係舒服好多，唔洗驚住又就住

都準既，誤差都係一兩分鐘之內
唯一一次試過真係冇電係太耐懶得放返上去叉電架
用完就放喺地下就算
講起v8 諗起屋企人當垃圾咁用，吸啲狗毛可以成年都唔清，塞到爆曬都唔去清，直頭開吸塵機係會聞到浸狗除

V8 slim用家表示真係輕好多
吸力都好夠，如果你主力比阿媽用
一定係slim
主力都係吸塵點解唔買部輕巧d嘅？

我就係因為v8 slim個吸床頭虧啲，所以先畀多啲錢買v11
吸床好緊要

自動吸力好似得一個頭用得？

大家部機有冇試過唔著？ 放一陣又著返？
行貨 用左半年左右 v11

V8 兩年，幾好用。不過粒電開始打柴，開Max 隨時罷工。反而想知道响邊度可以換電。

部V8 absolute 用左3年幾，舊電GG左，普通吸都幾分鐘無電，我淘左舊電換，立即復活
吸床個頭真心有用，第一次用見到吸出一大堆白色灰就知個床辱有幾污糟，而家次次換床單都吸一吸

淘寶 勿屌但真心實用開max mode 可以長過原裝

早幾日V11出咗升級版又貴幾舊

淘寶電池都送到香港？

集運理得你

V8長開max mode 舊電好易死

真心原廠 淘過三星電21700 好快壞

又係喎

係咪順豐都得？
之前個賣家唔肯送貨

V11成日吸床

送去多寶個啲

我緊V8 , 開左MAX 之後, 吸左十五分鐘就無電, 一部SUV都吸唔晒,,

如果屋企用, 推 MIELE C3 CAT & DOG , 真心強

終於知道點解多寶嗰啲都有生意做

請問你哋吸床係用邊個頭吸？

1. Mattress tool

2. Mini motorised tool

係咪塞左過熱
前後清潔下睇下有無改善先

下面果個有摩打仔（所以會用多啲電）係入面，所以先拍打到啲塵蟎出黎。

上面果係淨吸，冇特別

諗緊v11邊部好 見到得absolute有埋個收納架
上hktvmall睇下有冇收納架賣 d comment又講到質素好差

講清楚
係Absolute+先有個架

一般人屋企無咩位用Fluffy
鑽牆掛底坐都夠做

Absolute就多兩個特殊頭
一般人應該用唔著
睇你需要

村屋大把位又唔想鑽牆先諗Absolute+
有動物/小朋友
就真係睇幾時中獎

有無人知v11掛牆架應該離地幾高?

咪預返成部機既長度
再+你想離地幾多
問黎做乜

就係清潔完先有呢個情況

我試過後邊唔知係未夠乾身定插唔實
係咁紅mon
之後放窗邊乾多日就無事

我呢d都試過哂了 重裝都試埋

我要裝修師傅鑽定窿，應該淨係放低個掛架畀佢

我部v11機長116cm
你預個座最高位到地下預116cm+離地幾多cm

順手同c fu傾下點叉電線你想點走

順手同c fu傾下條叉電線你想點走

吸床差好遠？

我自己用就梗係冇問題啦
家母成日手痛 重多少少對佢黎講就差好遠

你可以睇下v8 slim 同v8, v11個吸床頭結構有咩分別

買咗v8 slim 又輕又無咁嘈 最緊要細部d

岩岩睇左v11 fluffy同v8 slim
不過見到有巴打講v8吸床個頭虧d

再google下先

其實 V11 舊電應該都差唔多，
只係而家未夠鐘。

所以 呢期先會出換電版。

福仁同始創都有電賣，上 YouTube 好多教學點換

幾粒螺絲搞掂

可以買v11嗰隻插入去

唔用牆架，可以點放？

咁屌得過

但想問下
官網係咪淨係包3個吸頭架咋？

係v8 slim吸床頭 差d v8 個隻好勁架

用緊v10，舊年年半死兩次

有無人知香港邊到有得買最新個隻Digital Slim Fluffy

同我個情況一樣

Filter 去邊度買？

之前屋企人係電器舖買係
原裝3個 再送1個你講虧啲嗰隻電動吸頭
2900
再上網買翻勁啲嗰隻塞入去就得

唔該巴打

重左d 女人就唔用ga la

V11 fluffy 街買3900行貨
官裝fluffy+ (多個直立架） 4680
你地會唔會加幾百要果個座

除非唔想鑽牆, 否則無理由買個直立架
我都淨買V11 fluffy ard $4000

hktv mall有非官方直立架，2xx，都ok

我有個全新原廠直立架
巴打有冇興趣？

有興趣 tg:minstarsand

諗緊lg a9 定 v11

小弟美森買左個v10 motorhead返黎 點知屋企人吸左一次嫌重話唔要如果放2200 有無巴打接收？屌得細力啲

V10 fluffy $3050, 行貨
好唔好？

點解買8唔買10？

大家通常用幾耐拆開成部機洗一次？

邊到買好

諗住買吸下床同吸下睡房
就咁買部v7 trigger 夠唔夠做 ?

V10 用家

風筒最好
未見過人投訴
風扇麻麻

用緊V6...清潔煩到HIHI

V6
個吸頭時轉時唔轉

其實係咪吸塵機同風筒係最好

都聽人講過風扇唔掂

未出, 只係update版v11

會唔會係接蠋不良過唔到電落去個吸頭

依家有冇得Asiamiles換?

自己整過都搞唔掂
一時時接觸不良
但其他零件又正正常常
舊電又冇咩退化
十五十六緊換唔換部新野

巴打個直立架係咪俾人收左了？

有冇巴打放吸塵機個直立架？

我用酒精 加綿花棒 清洗一下個金屬接觸位
同埋要拆晒個吸頭 螺絲大清洗
就冇事

V6 用家 ，最近的起心肝幫部v6 拆到最散清洗先發覺入面好恐怖螺絲都被污濁 腐蝕左

巴打tg傾

見到v8都好似好夠用唔洗晒多$1000上v11
不過點分slim同唔slim個吸床頭？

V10 Fluffy值唔值得買？
細鋪做緊＄3000頭

風扇唔掂係真 較到最大都無乜風咁
屌佢

其實V10 定 V8好

想問你地會唔會長期插住充電？

買舊版v11 absolute定新版好

唔可以吸水，會壞摩打，正常用幾年裡面都塞塞地，要打散清一次

之前官網重有v11 fluffy 連架 好似優惠價4380
後悔可能買升級版可以換電壽命耐用啲 念住用357年
重有led 肩頭送
同埋冇torque頭 好似差啲野咁 雖然屋企冇咩地毯

上兩星期買V10 Fluffy, $30X0 行
暫時冇投訴

9 同10 係咪有咩問題？ 好似無耐就出下一代replace

記得8 係賣左好多年

好唔好用?

吸梳化一流

當紅
出多d 款呃錢
Btw v11 先有螢幕電源顯示
咪貪平買舊款

用咩清潔劑洗好?

拆散晒，甩開摩打個part，鐘意點洗都得，我用威猛先生去霉嗰支野+藍威寶，過水，風乾，一定要風乾晒先好裝番

Youtube有教學

用過正負零，吸力同v8 比完全唔得

邊度買v11會平啲

左下個集塵筒可以成個浸入水洗？ 佢有舊金屬片係到， 會唔會壞？

我照洗，check過冇電子零件就洗，最緊要風乾得透
過完水肯定冇晒清潔劑就用風筒開冷風吹乾再擺一晚冷氣房第朝先裝番

用緊v7
平時拎黎吸床 吸下台 幾好用

Dyson V10 Fluffy YOHO賣緊$3399，懶去細鋪格價可以一戰～

v10之前成日話易壞,而家仲係唔係

如果好多頭髮貓毛dyson好唔好吸

仲用緊V6

如果想平留意下官網同 J Select，時不時有promotion
啱啱係 J Select 買咗風筒 $2673 （85折同新客戶-$200）
仲有5千幾積分，可以下次當$250用 （生日月份第一張單雙倍分）

唔敢去細舖買

友和藍店黎

我最尾都係買左v8 slim
其實我覺得夠用

好用，留意唔好比舊電over discharge就得，原裝電好貴

嗰啲細鋪買聲稱嘅行貨有冇伏，想買v11,五星級商動做到幾平，同官網爭900幾，佢都話係行貨，但未係上面買過，唔知有冇伏

新買V11
唔用駁長棍吸既話, 個出風口會噴風噴散晒側邊D塵
覺得有D反智

冇線，一拎出嚟用得，比傳統家用吸塵機吸力大，多配件揀，副廠件多

幾時出v11 slim or v12 slim

邊度有得就咁買吸床個頭？

蘇寧呢d 支那公司你都買
Amazon 買特價英國水貨好過

呢隻係咪吸床啲塵蟎㗎

巴打你打左幾耐

V11=iPhone 11 Pro
dyson果然係吸塵機界嘅Apple
簡單講佢會令你想吸塵
保養清理部機都好方便

我去朋友屋企試用過
感受到佢嘅魅力

部v8電 吸3mins 就打柴
已經換左一次電
想問下v11用得返v8既配件？
V11用唔用到v8個立架？

如果有地氈 係咪V8 slim會唔夠用? 要直上v11 absolute

佢嘅V系有如AirPods
大把人屌又大把人買

無咗條線吸力又夠勁
吸車吸床褥唔使就住就住

朝早吸車
晏晝吸床
夜晚吸書房
一部過

Dyson us

V8 animal

其實用 dyson D吸塵器之前係咪要掃地先? 定係就咁吸就得

如果要掃地先邊個會買

因為屋企老人家年紀大左 成日食到週地餅碎 煮飯又煮到D米成地都係 之後想養貓 唔可以咁污糟 所以先問下可唔可以吸呢D比較大粒既垃圾

用耐左兜得
佢個手槍式設計
好難俾力一邊襟住個制一邊推
隻食指好難俾力
我情願佢有個LOCK
FREE番隻手指出黎

V11

你講呢啲都可以

咁有冇話咩係唔吸得 or 唔係咁好吸入去?

水 膠袋

仲有裝修唔好用
花晒

睇完哂兩個巴打咁有心機打既兩篇野 反而重難係v8 slim 同 v11 Absolute 揀一部

想知v10代用電係邊到買?

出左 V8 先出返轉頭 V7 的，
純粹係為左取代 V6

其實日本仔出先
(雖然都係大陸做)

睇住佢由冇人賣，去到成個淘寶都係。

利：當年去左日馬買。

重有 黐立立嘅嘢

LM 都係諗緊v8 定v11

我覺得屋企如果冇地氈要吸 就V8 slim

broadway有資料啦

等左好耐

Digital slim fluffy pro有個stand但又少個配件
個組合好怪

我想買v8, 係咪等年尾black friday 最抵？

其實香港啲水貨鋪買價錢都係差唔多（二千幾）
但唔使煩美國集運,唔使等,最緊要係唔使驚寄失
還掂都係冇保養㗎啦

利申：上年black friday買咗，之後發現香港買其實唔貴（水貨）

巴打v8好用嗎？我唸住買部v8 slim

我想問下我呢個係咪床頭用？v8 slim跟的，同你呢個有點唔一樣

我覺得好用啊 起碼唔會拎到手攰
同埋屋企木地板 就咁吸都夠用

3399 v10 fluffy 點睇

第一次買dyson, 屋企又唔大，係咪v8性貨比最高？
本身用緊正負零都好滿意，但覺得吸得唔算好乾淨

謝謝，買水貨好嗎？slim 無水貨？

知唔知邊度買替用電好

細鋪$30x0

digital slim extra 同 pro應該點揀好？
見好似主要啲頭唔同
官網同電器舖包既頭又唔同

要咁多頭真係有用咩我打算最基本個款都夠用
官網同電器舖包既頭就一樣，但pro得官網有得買

出左去D細舖睇 v8 slim + 錢換電動塵蟎頭=V10 fluffy 個價 應該點揀?

我會要extra
個架又插唔到配件，好似唔太實用

買slim extra好定買v11 absolute升級版好？

$2000 左右買到邊部，水貨都得
配件唔駛多

上年back friday 買左v10 animal $2450，開心使用中，想買多個硬地頭邊隻好？

有無人用過邊隻比dyson平而又冇咁易壞的

上網見到d外國 youtuber v8 slim 有個頭係識發光 但香港版係冇 係咪正常定有兩個版本？

我見人地台灣定大陸開箱支v8 slim 都有個支發光頭
但香港冇

啲原廠吸頭用料真係屌出黎

幾個月前係美馬同英馬分別買左兩個頭

隻窄縫伸縮頭買返黎吸左兩次到前面個軟膠頭屈多兩屈就成個飛左出黎，要自己搵膠再痴過先得
另一個延長軟管就唔知咩事擺擺下成個連接頭解左體

我都諗緊買v10算
細鋪30x0
比v8, v8 slim 電量大吸力大，價錢又差唔多

其實見新出digital slim 有啲心動，可惜新出無大降價
就Dyson 官網promotion -300 都要3880

爭札緊

就係Price先信唔過

兩款slim版點揀好？

v11 boost mode 話airway blocked
其他mode 就冇事喎

我個人就諗住買新款，係未知買dyson digital slim fluffy 定Pro好，Extra 反而唔考慮(唔上唔落咁)

你肯定你係買左原廠貨？amazon都好多假野

sold and fulfilled by amazon

純粹係啲膠料真係好垃圾

新出既digital slim 點睇

有v8同hp06 玩過下出面展示同fd嘅風筒 覺得吸塵機係建議用 風扇有特別需求可以用 風筒唔抵

想問下如果而家買V8 slim定係V10 Fluffy好?

我都睇啱呢部，但未知買邊款，好似三款都差唔多咁，同埋驚易壞同保養問題。

另外都睇緊Miele、Bosch、LG，比較下。

吸塵機伊萊克斯完勝dyson啦

買左extra 今日送到

用後覺得如何？

有無 digital slim stand 推介？

其實我唔係要吸埋車就唔會買dyson，吸得個一陣🤷🏿‍♂️

電力夠吸500幾尺 但eco模式係廢嘅
不過輕好多 唔駁管拎起吸都輕鬆

正常唔係用eco 模式吸就夠?

屌 佢係咁話我airflow blocked
我拆曬所有野洗都係block 垃圾

你係唔係吸床單之類出事？
應該用左強力 連張床單都吸埋入去

電池垃能圾
完

全部都吸唔到

求v8代用電推介
慣咗用完掛牆長期插電，代用電會唔會好危險？

求digital slim直立架推薦

淘寶

個底坐都重 普通拎放個吸塵機都穩 不過佢個配件夾同某幾個配件唔夾

唔該哂巴打 配件唔夾意思係吸唔實定點

扣唔到入去 不過問題不大
反而諗緊長期吊住部機 會唔會易啲壞

V6用左3年

好奇一問
本身想買v11 Absolute, 佢2個主頭，一個地板 一個吸地氈
點解冇用？

吸到濕野唔乾出臭腳味係唔係無得救v10

我估就係部機發霉，filter 乾列透辟哂味一放落去又會有返味

v8 slim係邊買有呢個頭送架？

百老滙啊

有無人用緊digitial slim, 我見細鋪買pro 版都係3900, 普通版3400 左右
吸床頭係唔係有Iris ohyama都唔駛? 我座會另外買因為掛唔到牆

有冇邊款可以插住電都用到？

想買Digital slim fluffy extra
好唔好用？

我都想買

我都諗住買
但我都係吸地板同床
可能就咁fluffy都夠用

今時今日買DYSON行貨超級ON9
一定買英水

保養無用?

細鋪買? 係唔係現金
諗緊百記買extra 版都係4100 左右, 不過要用銀聯

build in pro都當行貨有保養？

用3m貼啦 勁實淨

清係網上定門市買？我張卡要係門市買先送多一年保養

差一個無位放 放地下

咩卡可以多一年保養

床個吸頭唔係要買Extra先有咩

之前買左v8，完全唔好用，又重。。。
半年都冇 壞左，保養係廢，佢仲叫我加千幾蚊換部新

我即刻轉左用日本牌子，不知幾好用
Dyson得風筒係好用。

無用，點都要比檢查費，證實到有野壞又會話你人為損壞比零件費，雖然有得去檢查費倒扣，個保養真係無乜用

真 家品值得投資買高質啲嘅野
橫掂點都都要用 一定唔會晒
隔3日吸一次塵 日日吹頭
Cp值扺返哂

希望無事咁

一樣風扇，風筒同埋吸塵機都係Dyson
前二者用咗二年以上運作正常，吸塵機啱啱買希望ok

咩日本牌子
不過綜合大家所講
Dyson 有無保養都無乜分別香港代理係垃圾

我落到舖頭試覺得佢頭兩段吸力仲細過v6 普通mode
驚唔夠用最後都係買返新版v11

ELECTROLUX，原來好似唔係日本的應該係瑞典的，但真係好用勁多仲方便勁多，起碼用咁耐都未壞過。

Dyson個保養係真係好廢，d人態度又差

V11嗰開關掣有問題，用咗三個月就無彈力，拿咗去整，要1個月先有得拿返

ae 白金
尋日上左build in pro買
佢d限時優惠搵笨的
完左之後又會開放多一日出黎
FPS最低做緊3772

係咪唔建議買V10？

吸地超好用，其實計埋你用普通吸塵機要換隔塵網，唔係真係貴好多

可唔可以講下咩Stand嚟

官網中銀卡有平, 係咪呢個時間買都OK,定係平時經常都有平

香港好多鋪dyson v11 水貨都無貨既

其實V8 Slim 同digital slim 個摩打差幾遠
諗緊V8 SLIM +床頭 (3100) vs digital slim 3800

有新一定用新喇, 同埋有LCD 同最緊要可換電
slim 用家

唔記巴打, 不過唔係話之前既都可以自己換電既咩

V8 一定無
你知Dyson 吸塵機最易壞一定係粒電

格硬拆開換同預你換係兩回事。

正如「iphone 都可以換電」一樣

尋日岩岩係蘇寧買左V8 slim, 除左原本吸塵頭配件送多個吸塵蟎個頭, 2980真係好好用, 好岩屋企有老人家用夠輕夠細, 不過想問問有冇爸絲知佢個保養期包唔包換電, 電壞左要唔要加錢換?

有冇人打算等black friday入手

未用過dyson既俾個忠告你，佢既配件勁易爛，尤其是 鋁管和膠既接口位，咁多代都無改善過。爛左就淘寶搵副廠(預左俾連登仔屌 淘寶）

另外，千其千其唔好買行貨，乜撚都要另收貴，仲要無存貨要訂，買水貨平好多。

用左半年, 壞過兩次, 用量只係兩日吸一次咁, 肯定冇吸水受潮同跌過部機...

第一次壞電,等左個幾星期

第二次壞話要換機, 等左一個半月先有零件 , 真係 CLS 垃圾公司。搞到買左第二部後備吸塵機頂左兩月

早排火牛又壞壞地, 我直接淘寶自己搞算

slim輕咗有啲吸引 但係驚會太短

買咗 digital slim 個濾網 係咪可以洗

絲打你咩機

dllm 10月頭擺低部v11到宜家都未拎得返
10月話月尾先有零件
10月尾問就話11月中
11月中再冇我應該會爆佢

做左掃地僧成個月

V6 水貨, 一直健健康康

Dyson Cyclone V10™ Absolute Pro 同 V11Absolute 有咩大分別?

V8 Absolute 用家, 極後悔

吸力明顯弱過有線吸塵機, 吸車又唔夠力, 吸完半間屋就無電, 垃L圾

結果買完後, 都係要再買有線吸塵機

Dyson V8 Fluffy買唔買得過? 叫佢宜家有discount

V6用到今日

搭單問
屋企得六百幾呎
一轉吸唔吸得哂
太廢嘅話轉買風筒算
都有promote

想問v8 fluffy 吸力好唔好

朋友話夠吸 但啲人話差3個鐘用3個字

v11 fluffy 呢

點都好過v8掛 抵唔抵就唔知

用緊v8 digital slim fluffy

用中等吸力吸500呎單位電量輕鬆有餘

風扇=垃圾
一開就一定有電流聲 唔洗旨意訓覺用

digital slim 好定v11好?
吸600呎單位

諗緊v8 fluffy定cyclone V10 absolute pro
追post見冇咩提到cyclone V10 absolute pro

其實v11 absolute 同fluffy有乜明顯分別？

先多謝巴打咁有心打咁詳盡嘅解釋。

另外有問題想求解答，1 主要吸地磚同床吸塵蟎，你會推薦邊部？ 2 長期叉住電係咪正常使用習慣？定見滿左就唔好再叉？

Thanks.

如果max mode可以插住線用就好

400 尺用緊digital slim
香港環境真係越輕越細越好. 除非成千尺啫

我都岩岩買咗digital silm ，4xx呎屋
吸塵呢d粗重野梗係輕鬆d先有動力做

我都買左digital slim, 一啲投訴都無，超好用，夠晒輕便
試過v11, 重到hihi, 除非全屋都係地氈, 根本唔需要用到咁勁，v11 真係設計比歐美既屋企用，香港digital slim 夠晒

邊度有v8 火牛買

買左v8 slim fluffy+ 有哂7個頭 $29XX

想問係邊買

有v8 電池及吸力ok
有v8之前版本 應該係v6 電池極廢

風扇cool+heat+filter 夏天基本上冇用 冬天好少少

風筒幾好

costco 唔係香港買
但black Friday應該都係差不多呢個價 等多2星期去amazon

用咗幾年v8，呢排覺得吸力唔太夠，開唔關要換電事？依家嚿電柒柒地，開max mode 吸30秒就收皮，但係normal mode 夠吸1000 呎

擰兩粒螺絲就拆到啦喎...
有幾格硬 ?
我部 V6 到依家重用緊, 換過兩次電

想問巴打知唔知點解個吸塵機會有臭味 洗左好多次都係咁 直頭好似屍臭味 次次吸都要閉氣

可能大家誤會，我都係解答清條問題，我都係講返佢設計原意姐，「易唔易換」同佢個設計係咪預你自己換都唔同。

新果部佢個宣傳都會強調可換電，其中一個玩法，假設你屋企大，可以買兩舊電，吸吸下無電即換，好似換子彈咁。

咁請問你V6 嘅可換電係咪咁樣？ 我都知舊款係可以拆機換走粒電，但上面師兄話有新買新因為可換電，另一師兄再問，我講下個feature分別姐。

吸過水
要打散洗

想問官網 promote 緊個隻 Cyclone v10 好唔好用？ 上面講塵蟎吸頭係咪即係個個迷你電動吸頭？

同問 想問下V10同V8邊隻好d

fb廣告見到個dyson for life, 就咁睇個價有陣伏味, 有冇人中過伏

v11ab 2500, slim fu ex 2000
歐水又三腳？slim應該得亞洲有

官網個優惠係咪搵笨的

Why

唔太熟
水貨平好多咁
想買部v8吸下狗毛
但係佢好似得fluffy做折

我就係想買v8 fluffy
唔知出面啲大鋪有冇跟住減
Eg fortress

fluffy 少左個 torque 頭同埋另一個頭

正常硬地板其實 fluffy 都夠用。

有冇副廠直立架推薦
用緊digital slim fluffy 租屋唔鑽得牆

V11 ?

縮水版v11 個名本身叫digital slim

留意番叉電位，好似同v11 唔同

係 見到hktvmall有賣嘅都無標明我個型號

我都找緊嗰上牆架

淘寶 唔洗200人仔

想請問v11 fluffy + 同升級版v11 fluffy 有咩分別

digital slim extra 噤粒制無反應吸唔到 主屏幕粒制又係世火反應
但隊落去叉電就顯示有50%電 不過叉極都係50%
是否已完

風筒
panasonic>>>dyson>普通貨

吸塵機唔錯，但注意唔好吸到水，少少都唔得，否則filter即壞然後好快臭

反而個風扇我幾鐘意

點解可以咁平，似騙局

d wtsapp 圖

有張digital slim, 個版本係香港online shop 限定

panasonic風筒咩型號好用

Dyson Black Friday offer 來了！！！

自己睇美國官網

想要v6氣旋+集塵筒

不過唔知佢係a定b接口

靜音加納米負離子全系列都唔錯。
dyson標榜靜，但其實個音頻高咗，仲嘈咗。panasonic靜音係可以吹貓咪都冇問題
而且panasonic吹完頭髮係相對順滑好多
吹乾速度上兩隻都幾快，冇乜分別

V8 absolute官網做緊2980抵唔抵屌

想買digital slim不過無折

巴打 想問下你間鋪叫咩名
之後想買個吸塵機

見到v10 v11有減價

不過size重量問題想買digital slim會唔會好唔抵

slim揸上手輕好多

除非屋企好大, v8 digital slim已經夠用

我都諗緊8定10好
但10啲頭多啲

如果v10同digital slim比較呢

呢個真係價格心理戰

巴打想問V8 換代用電要幾錢? 最緊要穩陣 同埋噴出黎d 氣有臭味, 可以點攪?

DC62路過 想換機但又唔知換邊隻好

買左v10

黃店搵下，唔一定我地，支持同路人先
再重申一下電器生態好差，鬥劈，所以巴絲打們唔介意比多少少支持下真係唔好格價格到咁盡，其實所有Dyson產品都係賺2位數字

或者俾咗錢會收到呢個

slim版粒電係咪少正常版好多？

v6 倒塵都叫方便??
次次都zip 住d 塵係個機身位
想知其他model 係咪都係咁

如果想要直立架，係咪買fluffy+?

個架淘寶唔洗3舊都有
等負皮

幾十渣

巴打有無提示? 想搵黃店買v11

成部機... 驚合唔翻

留個tg , 想幫襯黃店

跟機，想買部V8 slim

請問如果喺美國官網買要點充電

Dyson吸塵機應該係全電壓

見到日本又有部digital micro

正常屋企用根本無分別，除非你屋企>2000呎。

slim 版真係好岩香港用

請問V11 Digital Slim個吸力會唔會弱過V11 Absolute?

應該差少少, 全屋地毯買返V11

官網做緊2980個v8 absolute係咪包埋塵蟎吸頭

全屋用地磚, 主要吸地下同床, V11 digital夠唔夠做?

要朝早吸廳晏晝吸房夜晚吸床咁就夠做
人哋個賓賓都係咁用
除非貴府有成千呎咁我無野好講

______夠唔夠做呢句搞到我好似入錯左Mac機區
dyson 不愧係吸塵機界嘅Apple

我想買部digital slim 想問下水貨係咪要買埋轉插
定係通常啲貨都係英國水同香港一樣三腳插？

Digital slim無水貨，專打亞洲市場

想知slim會唔會唔夠吸力

V11吸力185aw，slim 100aw，但屋企唔多地氈的話唔洗太大aw，我都諗緊買水v11定行digital slim，兩者都係三千七，八左右不過silm輕成kg

dyson最新個digital slim fluffy點睇

想買v8 slim fluffy 最衰唔送吸床褥頭

開心使用中 剛買3個星期壞過一次電
可能Chur得太盡

有老人家嘅話一定買digital slim

尋日買左SLIM，$3670

邊度買咁平

深之都買，不過全香港都差唔多，差$50-$100左右，唔一定去深水埗買

Extra都做到呢個價咁撚筍

Topcashback 有額外回贈

用埋大貓red 卡又可賺多4%

想問digital slim 個filter同v11係咪一樣 thanks

有意買v10 ,想問下有無投訴，見好多Ching 都用v8 / v11

我都買左V10 等送貨
見呢度冇乜人用 驚驚地

同感

粒電壞 定部機壞先？

冇咩驚,係舊姐,起碼買平左同有保養
不過睇得出V10同V7一樣都係試作型黎
V7係V8試作款,V10就係V11試作款

認真吸床頭一定要，第一次吸咗好多白色粉末🥶

你見出面retailers v8都仲係到但已經無再賣v10就知咩事
好聽啲就叫官網限定款

都係見今次佢官網offer v8同10差幾舊水先上埋v10

用緊V10，無乜特別，未壞

係電嘅問題，如果你識揸辣雞可以自己拆開舊電換電芯，唔識就買過舊代用電算

有無人有用依類型副廠拖頭

好似唔錯? 不過點拖地? 可以濕水?

應該唔同size? slim部機唔係細部d咩

好奇問, V11 同 digital slim係咪可以共用同一款後filter?
搵極都無賣digial slim

用緊，幾方便

V7 遲過 V8 兩年出的

最早只有 V6，之後出 V8
V7係特登出的閹割版

ebay V8無貨

用DYSON唔用吸床頭不如唔好買DYSON

普通300幾呎買slim 夠唔夠?
出去拎過上手Slim輕好多下..

500呎都夠做

夠 開eco mode都吸到四十幾分鐘

好重

400 尺用緊，因為輕同細日日吸

係唔係買埋個可以濕水個膠殼

裝水嗰個冇用，裝完水好重
屋企唔大，自己換一次濕布都拖完

官網過左BFD
而家買吸塵機無折

12月會唔會再有新優惠

只買過吸塵機， v6 + v10 , v10 除咗重都冇乜投訴, v6-8 會輕身啲但電又會細啲

以往經驗係唔會， 等下年

可以上build in pro 比BF貴幾舊水

吸塵機成日壞...

同埋次次去維修中心都勁多人

電器就係咁, 有乜咁出奇

v11, 十幾個月壞咗4次

諗緊v11定digital slim
驚slim 舊電好快扣到無

係 風扇真係唔係特別⋯ 買咗唔係叫後悔
吸塵機>風筒>風扇

唔會, 吸塵中間MODE夠晒

買左部slim, 屋企細夠晒用

想問下你地點放, 無位鑽個mount,
就咁打直挨係牆會唔會聚晒啲力去個吸頭度易爛?

見佢電底個位都有防滑matt 似預左啲人就咁擺

買個stand掛起

用緊v10 absolute，勁多頭都用唔著，only用床吸同個長吸

Dyson吸塵機無咩問題
係風扇就比較大噪音、遠小小就唔夠大風

挨牆個吸頭會聚爛?
真係無乜位...

定打橫放地下算

其實就係咁樣, 一定俾你放地下好

唔明dyson 點解你地成日話易壞
風筒用咗3 年多啲, 風扇用咗2 年多啲, 吸塵機用咗差不多半年咩事都無
中間當然keep 住有清潔嗰啲

點解個個都買digital slim無人買v8 slim？

我係v8 slim，3000有找，屋企400呎非常夠用

巴打個時係邊到買？

豐澤2980

係咪跟3個頭？ 有無吸床既跟埋？

三個頭+吸床電動頭

個個窄位吸頭係咪無led？

無led

少少失望我睇台灣啲開箱係有led

加多小小買Slim囉

我就係想買v8 slim

Digital slim

又加多少少系列買咁貴都無乜用

仲用緊V6 留名
估唔到你會話V6倒垃圾最方便
我見V8或打後嗰啲好似就咁抽出嚟就得
唔使成個集塵筒撳個掣分離佢
好似仲方便咁
Btw 部v6 仲未識壞
已經行緊淘仔電一年有多

代用電咁多牌子有冇邊款比較穩陣?
(NMIC為佳，始終強國的會爆炸)

因為輕之餘做到上代九成野

見到有優惠v11 fluffy做$3900
係咪都抵？
Fluffy係個頭適合吸地板，唔啱吸地氈？

用緊v8 slim 想知有無咩頭可以額外配?

Dyson 出左部omni glide 覺得點樣？
雖然吸力得50aW……

仲有部Micro

邊度有呀？

屋企人公司員工優惠

如果唔係成屋地氈嘅話
Fluffy夠用啦

佢本身有冇吸床頭？ 星期四買9折 好似幾平

可以上網買返個torque drive ?

Price上面d細鋪Digital Slim做到33xx個價 話係同dyson訂既行貨 但官網正價要成38xx 有冇古怪？

用開有線啲野雞吸塵機一轉用Digital Slim爽撚到

唔知係咪水行貨

Absolute 應該係齊晒d吸頭

請問即係邊個呢？

迷你電動吸頭

開心使用中

用過Digital Slim, 就會覺得V11 好重

V11 torque drive同fluffy有咩分別？
大鋪好似都無torque drive賣

過保養既話v11返去換電要幾錢

香港好似係absolute先包torque drive

有，用落無問題

想問下邊度買v8 slim仲會送吸床

深之都

其實淘寶同啲香港代理都係買百零蚊
所以送唔送都冇所謂 最緊要主機
上年美馬黑五買 v7 trigger 1300
用咗一年開心使用

想問V11 水 三千頭邊到有 都唔見有

V8,V10,V11用家,你地覺得倒塵方便嗎???

我用緊V6,覺得一般,永遠都有D塵會ZIP住左係個筒個GAP位到

11倒都唔方便
不過可以快拆外兜
久唔久拎去洗

倒塵蟎就簡單快手，但啲長嘅頭髮真係要人手掃走佢
利申：Digital Slim用家

Digital slim extra 好唔好用？
定係買pro ?

今日入手左extra
叉電中

邊度買呀？

PRO個直立架咁垃圾可以慳返嗰兩舊，除非你好想要佢隻金色

旺角細舖 3600幾 有保

想問下每次吸完塵蟎成個集塵筒都係白色粉末狀既野 倒左都仲有好多痴住 洗唔洗每次都清下佢？

真，我部v8柴已打兩三年前買

點解個架垃圾?
我覺得幾靚好想要
但想買最basic 果款, 細鋪3400

官方個直立架淨係放到主機on99
出面副廠出嘅可以放埋咁多個拖頭

我會等佢叫我拆個濾網出黎嗰陣 先一次過用水洗
平日就咁倒落垃圾桶+清卡住咗嘅頭髮就算

係，副廠個架設計貼心得多之餘顏色亦都唔會得官方嗰隻白色咁鳩

長頭髮真係咪鬼推個蓋倒完就咁算，仲要順手撈走哂堆頭髮先好吸蓋
唔係你吸完會夾Q埋啲倒唔出嘅頭髮喺中間

副廠果D 個底座冇咁靚
我買basic 得4個頭
唔駛放上架
有人放可以TG 我

tg:hkgip

舊電易唔易打柴

我由v6轉v11都覺得重咗好多
用咗成三個月都未慣

我都係三年 但我自己買左21700 返嚟自己換

Dyson Digital Slim™ Fluffy 輕量無線吸塵機 有無人買呢款?

見asia miles有得換 諗緊呢款slim好定v11好

唔見有extra版換

幾多分換？
Digital slim la 香港地夠用

我想買
幾多miles 換到？

無extra 其實差得遠唔遠?

60000幾換

咁就唔抵
除非本身有好多mile淨

有80000幾 換機票又無 唯有換呢啲

心表同情
我都好撚想快d飛

換電器係唔抵 但遲下呢啲里數可能都跌落咸水海

好唔抵未過期就等到21年吧啦

下年10月31前要用55000

預測應該買唔到機票

Slim無extra 其實差得遠唔遠?

Extra 多幾個頭

Asia miles 幫我extend到21年11月

如果屋企木紋磚 有時甩甩地 dyson o唔ok?

上網睇片全部都木地板

21年11月應該都未用到機票

我都買左slim 冇買extra 諗緊加唔加錢買個細吸頭

今朝買左digital slim fluffy extra
叉完一次電, 吸完一次, 就無左反應... 電池燈都唔著

約維修 祝你元旦前約得切
（可以去百老匯借佢粒電插落你部機試試佢）

我部仲用緊😂😂😂用左四年

我都仲用緊，5-10分鐘差一次電咁用

可以諗下拎去換電，換做sanyo 18650，留返個原裝電路板
而家同新買一樣咁耐用

幾錢入手?
細吸頭即係尖咀果個?
我覺得軟筒都有D 用, 方便吸電腦機箱入面
多$350, 爭札緊

我水貨黎英國買
換電要幾錢？

今年blackfriday係ebay買咗部v7, 點知俾ebay cut 單, 所以係香港買咗部v8. 搞完一大爛餐野, paypal退咗錢俾我. 點知最近BNS係美國收到貨, 同埋已經送到香港...
依家多咗部V7, 唔知有無巴打有興趣.

咩價? 有咩頭??

v6 用咗4年，舊電冇乜力
換v8定v10好

好似有3個頭，詳情可以下面介紹

打算放HKD1200 如果有興趣 可以留tg傾

please tg me hkgip

部v11用咗年半，已經約咗一月頭拎去整

有沒人仲用緊dc74, 用左7年都未壞，只係換過吸管兩次，爆左接頭。

宜家電池開始弱，自己買左電更換

強烈建議買水貨就得，parts我全部自己上網換

5年先岩

我都想換v11，但部老爺機V6仲未壞

順豐麻鳩煩反而唔得
細集運唔理3.721 乜春都掉落黎

Ok

最後買左v11 fluffy extra (唔係digital slim)，百老滙，$4,100 sales 哥哥話係最後一部，希望件貨冇事啦

入去問，冇特別。
好似係清舊貨，出左digital slim fluffy，sales哥哥話新果部只係多左個轉插方便吸D較低嘅位，例如櫈底，梳化底。

有錯勿插，歡迎補充。

輕咗一半

咁新果部佢吸力都弱左嘅，好似三成？

Btw digital slim 同digital slim fluffy個分別係喺邊度？少左吸頭？

V8 slim 2980送mini吸頭，掋嗎？

上個月細舖做緊2800

想請問呢款抵嗎？

賣左未，有興趣

未有興趣可以留tg傾

@mangoodla

自己買6粒SAMSUNG 21700 40T 自己換

個架淨入到20700 要加一加工先入到21700

而家支v8 開max mode 用到15分鐘以上

唔建議 集塵箱同電池都無得外置拆出黎
新用家只建議v11, digital slim or 窮少少就 v8 slim

用得5G即係有錢人啦 直上v11 啦

而家邊到買 Dyson Digital Slim Fluffy Extra 抵?
個D平過大鋪, 信唔信得過?

揀左間係旺角既買
3600行貨 暫時用左兩個星期左右開心使用中

依家大陸有隻電動地拖頭好唔好用

屋企本身用緊Bosch
用咗兩年多啲, 舊電開始虧虧地
倒垃圾又要拆呢拆路
吸地滾筒又成日jam哂啲頭髮

而家考慮緊v8 slim / digital slim

你有冇配到副廠架?

Ds fluffy extra 倒垃圾都方便
拆走條管向下推就倒到
長頭髮都一定要次次清 會纏住係個筒到
不過又唔算話好難清

我自己就鍾意ds夠輕 吸力都夠 又換到電
我覺得v8太重

有配到副廠架 好好用 又有得擺啲常用既頭係到

升級板 v11 fluffy 無寫有其他頭跟 得配件
係咪姐係唔可以吸床？

多謝你嘅意見
我應該都係買DS Fluffy Extra

唔好聽某啲人講Slim只係多V11幾個吸頭同吸低位方便左，淨係重量輕3成可以單手輕鬆操作已經最值得買
所謂吸力唔夠V11頂多只係吸地毯方面，你吸木地板同地磚用Slim絕對綽綽有餘

我都係諗住買slim,同老婆出去睇俾佢拎下V10,V11,DS
佢就即刻話揀DS，一嚟輕啲，二嚟佢又唔夠高
如果揀V11就變咗我要吸塵

副廠架係邊處配?

有新買新啦

有dyson唔會想再用掃把

淘既
出面真係搵唔到邊到有平 或者非支那製
但如果你搵到 盡量都唔好用淘啦

明白!! 謝謝回覆.....

淘個直立架雖然支那製，不過冇得唔承認佢造工幾有心機同精細

唔好用 吸力弱

可否提供型號,供應商?

想買Ds fluffy，諗緊買邊隻款好，鍾意橙色，值extra多幾個頭，果幾個頭值唔值加多幾舊上extra?

想買ds，普通版夠唔夠用？定加幾舊上extra？

我就覺得值得加
extra有led頭，吸d櫃邊罅位好方便好好用
又多個床吸頭，幾百蚊值喎

但我鍾意隻橙色多d

想問下你地係長叉住定叉滿左就拔插頭？

我為左藍色買左extra
我用差價賣返extra D 頭比你都得
BTW, 我淨係覺得LED 尖頭有用

果個床吸頭好廢
用完塵蟎頭之後, 果個床吸頭已經吸唔到野出黎

EXTRA唔係紫色咩

等我買左之後睇下d頭夠唔夠用先

你用完塵蟎頭仲想吸啲咩出黎

係咪即係呢個？我屋企有布梳化 用咩吸好？

有冇人淘過舊電，我部 v6 舊電打左柴，幾年前都試過一次，換非原廠電八舊幾。

如果你蘇寧買, 你準備拎埋你老母出黎比人屌都得

即係有塵蟎頭, 就唔需要床吸頭

係
我暫時未發掘到床吸頭比塵蟎頭有咩優勝地方
求指教

吸梳化會唔會好d？

唔會拍到起毛粒
我用無良印品寢具比迷你頭拍得多既話好多毛粒

原來是咁
多謝賜教

我都諗住聽日去細鋪買 DS 普通版 $33xx

請問有咩掛架推介

我訂左座地架星期六到
到時話你知

以前買左黑隻好似叫v6
無得插住電用真係好撚廢，叉滿電用兩分鐘就無哂

痴撚線，燥到掉撚左垃圾黎

同v11一樣吸力, 無弱到

唔係冇，不過舊款要鬆螺絲換者。

我都想買DS普通版 唔知d頭夠唔夠用

我都係用v6, 買粒電換左佢就得， 之前我5分鐘內已收皮， 換完電開max mode吸床， 再普通mode吸全屋都無問題

係弱少少 係個功率轉換高過V11

唔好再幫佢甩啦，講真話佢知啦，sales哥哥當左佢係水魚咁呀

新手 ！請問透明隻嘢裝去邊？
個座又擺唔晒兩個頭

應該係夾起支棍度插吸頭

好唔好用？上牆要鑽幾多個窿？

鑽兩個。 但係開turbo 好快冇電 正常開中間就得

我 V8 代電都係幾舊水咋喎，八舊冇記錯買到原裝

除咗淘寶之外
喺Facebook見到有間野叫做「電池男」

嗰間得唔得？

如果佢嗰度係可以換電嘅v11就唔叫比人水啦
V11 同 digital slim 吸力爭好遠喎
V11 eco mode 已經大力過digital slim 頭兩個mode
Max幾乎差成倍，冇弱到係同v8比

透明裝去支野到, 上下可插多二個頭
平時用通常攞番出嚟

明白晒 ！低係日日吸 呢個嘢真係冇乜用

如果你用出面買企喺到嘅架同埋買extra 係有用

巴打個架點

笑左

v11 紫色個filter邊到可以買到？除左維修部

大家V8有冇換過電 有嘅話換邊隻好？

巴打係邊到買, 好唔好用？換咗幾多錢？

巴打, 我而家部v8用咗三年半, 你覺得有冇需要換前後filter

後面唔係都要每月一洗咩?

+1 成世人都冇吸過床塵蟎
係個仔有濕疹先開始睇呢啲野

太子始創有幾間賣電，買完自己睇 YouTube 教學

舊款應該唔可以洗，用左兩年幾換左一次
掉之前拎左去水喉沖，堅污糟。

新嗰隻 D 料似不織布多 D

因為我係v8 slim個hepa係洗得，我以為同v8 一樣

如果換filter，機頂花花個長形filter, 會買原廠（$350，但要等個幾月）定副廠（$70，數日有貨）呢？其實價錢平貴唔係最主要考慮因素，只係怕副廠的過濾質素冇咁好。大家有乜意見呢？

機背個硬膠 filter 又點睇呢？洗唔洗一定原廠去確保過濾微粒？

V8 都會叫用家定期洗硬膠那個filter(唔知點叫)

pre filter

Pre filter 唔係d隻咩？

唔錯既
但個架要放電制附近
入左支架後條電線得返大約75cm

如果唔介意鑽牆不如鑽牆裝好過
個底為座都幾阻訂

邊度入手？有無相

佢唔係講緊呢隻咩？

洗得架
由v6開始已經洗得
點解呢個post咁多錯誤資訊
一時話v7係v8試驗版
一時話v11同digital slim 一樣吸力
一時又話個hepa filter唔洗得

某寶。屌細力d

請問 有沒師兄知digital slim HKTV MALL 呢隻岩唔岩，我見佢沒DS 個VERISON

已轉digital slim壞咗個部v10可以點處理？

無買貴無買錯，買 digital extra 係你明智選擇

可唔可以講下太約幾錢？

有無V11 拆電池版的掛牆座唔用，可以賣俾我？

3650到，唔太記得，包埋送貨
望下

Thanks 巴

有無人知v11 用既梅花6角鏍絲係咩型號/size?
想拆部機洗

買啦

可以去三叔電器訂 黃店

仲以為係*** 原來真係叫三叔

你個stand 係邊度買？

淘

有沒link share ? 我見hktvmall 果d 好似麻麻地

hktv都係淘個d黎，只係佢賺多水錢
唔係原裝就係淘，我無見過有其他既
你淘search吸塵機架就見到

呢件嘢究竟裝喺條管嘅上面定下面？
我見dyson 個video 係裝上面 就可以低吸 ，
但係佢啲圖就下面

我部v6粒電打咗柴
睇過代用電都要幾百
拆板換18650 都幾哂時間功夫 又要點焊 唔會考慮

諗緊買代用電定係買個新model(行/水)好
但我老母又堅持佢唔識用
所以買部新嘅得我一星期吸一次 又覺得有啲哂
巴打們點睇

換電=滿血復活

撳個掣吸部部都咁用㗎喇，有咩識唔識用

我幫老母開年都冇用咖啦
佢係都要用掃帚我都做唔到乜
愈掃愈大塵 on99

咁Miele HX1 同 Dyson 又邊部好? 1516中

啱啱入手v8 slim 最近有promotion送塵蟎頭

v8 slim開心使用中

係邊到買

點解咁多人寧願買V8 都唔要V11
V8 淨係個桶既開法已經不了

慳得嗰千幾蚊

V8 Max真是得5 分鐘 （新買番來已經係咁上下
V11 Max 可以玩到15 分鐘差好遠

V11 ds 入左手對比上代真係輕左勁多
價錢又唔貴 正

吸咩要長時間用到Max Mode

唔知其他人情况
我用Max先會吸得好乾淨，所以覺得好大分別

我今日都入手咗 但係上網睇冇得換電
想問吓Ching 部機有冇得換電？

豐澤

唔鍾意個digital mon 覺得好醜樣

你指保養唔包換電？Dyson好似係咁

吸床咪會長時間用到max
當你兩分鐘吸一張，V11吸完兩張仲有餘力吸埋成間屋其他地方

順便講下三部機吸力
V8 Slim: 19.5AW / 115AW
V11: 26AW / 38.6AW / 185AW
Digital Slim: 14AW / 23AW / 100AW

剛入手 DIGITAL SLIM EXTRA, 豐澤折實3990 (未計信用卡回贈)

有親戚買左部V8成年都未開黎用，唔知係咪想等dyson開博物館提供館藏
笑佢又唔係，同佢講唔開黎用舊垃圾電兩年保養一樣照計又唔聽

利申 用V11

大公司係貴啲

扣晒信用卡回贈後: 3626.91, 唔係貴細舖好多

大家好，用左dc35六年，仍然好健康，粒電弱少少但又未死，而家值唔值得上digital slim?

正常，本身就純粹靠重力跌落黎。

覺得digital slim extra 同V11之間好難揀
輕又好似好正，但多幾百就上頂好似又唔洗煩

v11 突然壞咗滾動刷頭唔識轉，屌佢老母

風扇勁嘈又冇乜風
風筒同吸塵機very good

聽聞保養好麻撚煩

係成日壞

我聽啲客講
擺低檢查就屈鳩你人為

呢排見到有隻V8 fluffy origin好似幾抵

有無V11嘅人試過咁，吸下停下吸下停下
已經睇過無野塞住同埋換左後面個filter

完全一樣
預約左上去整

登記保養洗唔洗拎張invoice ，好似唔見左單

如果出面整嘅，有無邊間介紹？

我都係返原廠整，要上網Book兩星期後先可以攞上去
實要單
出面真心唔知，唔敢亂答

我v10
之前吸過真空袋
燒摩打

而家仲係保養期內，但時轉時唔轉，有時要郁一郁佢個滾刷就會轉返

想拎去整，但又怕要整好耐

屋企無吸塵機用好麻煩

其實買過個頭law

利申先 我係dyson水貨佬

咁貴

幾舊囉
行1480 嘛

有朋友送咗部dyson比我
有無得禁一個掣就自動吸
要成日hold 住粒制又好重部野

撳實個掣曬你幾多力

Dyson 出左 V15 Detect
- 新吸頭 (Fluffy頭+綠色雷射 照地板)
- 實時LED 偵測塵埃/微粒 (吸左幾多)
- 可以換電池 (終於!!!!)

有片介紹:

一野跳到V15

大陸市場都新出咗部v12 detect slim
應該係v15嘅輕巧版
唔知香港出邊部先

本身準備買digital slim
係咪應該等v12

想問大家吸地板頭髮最好用咩頭吸
成日吸到個滾筒圈哂頭髮勁難清
用緊digital slim

等啦唔爭在，見到個絨毛吸頭有綠色Laser燈我用緊Slim都想要

我用Slim吸左咁耐如果吸頭仲纏住幾條頭髮我開最勁個Mode吸通常都吸得返入去

基本上兩日拆出嚟清一次 ....個蓋啲硬膠好似好易爆咁

自膠原來講緊個筒入面

啲長頭髮會入咗左右兩邊嘅坑位
要拆出黎用鉸剪先清到

成日吸我阿妹啲長頭髮都有幾條會kick住，但每次開強效mode就算都一野吸得走

買水貨是否不智

今日出Easter 優惠

digital slim pro好用